福建幫響北角打人 返歸朋友換衫除口罩

推

留意返

小心呀

好過份！黑衫+口罩就要被打？可惜拍唔到樣...

推，要小心

香港人真係陰功，前有黑警後有黑幫。

拆鋪啦唔使諗

福建佬上次未撚柒夠

呢啲真係真心膠街坊。。。

而家重有冇福建佬？
有就過去做佢老母

還手啦 仲換衫

附近街坊落去打鳩佢地啦幫下手

認住條撚樣

貼佢街招

拆檔啦, 黑社會我地要清算

揾日收尻福建幫皮

屌

屌 推

推，被打果個係咪街坊黎？

幾時去北角

搞一次清算北角
北角班福建幫仲撚衰過元朗
元朗當日唔少手足
佢照打 但人地明刀明槍
北角班濕拉
鑊鑊幾個圍一個
頭先條四眼閪仲要笑
屌佢老母

推！街坊幫手！

柒到

香港人究竟做錯乜野 仆街中共 害夠人未

正一死仆街

推 光復北角

屌你老味福建閪

荃灣手足都小心d
雖然未聽到d福建閪出來打人
但都記得換衫
無論你係和理非定勇武都係

福獨

重聽到有人叫呀sir佢打人。傻的嗎？定係佢未update個腦，幫手還拖啦

北角雞蛋仔係咪福建幫開?

推
北角要簽證先入得架

Push

Diubarn sei fai lo

又等到無人先夠膽出

push

佢地打人都未撚識

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

屌你老母

屌你老母踢拖呀伯都唔撚還拖？做咩事
唔係講笑 呢啲真係要一拳一件啦屌 又冇刀